記者係我地戰友，大家有時間要多問候記者！

記者為大家食咗咁多子彈流咁多血